据皮林格说，火灾被认为是从这栋联排别墅的一楼开始的，很可能是“煤油加热器的故障”引起的。 2021年2月9日，银泉市，一条大蛇和两条狗从房屋火灾中获救 
 强大耐用，这些加热器可以使户外聚会感到舒适，无论你住在哪里。 后院派对要点:2021年超级碗户外派对创意 
 《43个葡萄酒区》(43 Wine Regions)一书的作者迈克尔·比德迪克(Michael Biddick)是这家餐厅的合伙人之一，他确保顾客在吃东西的同时喝得也很好，户外露台上有独立的加热器、间距适中的桌子和一排常青树。 Tom Sietsema现在最喜欢吃的8个地方|Tom Sietsema | 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 这种加热器的优点在于它的多功能性——它可以安装在任何钻机上，提供温暖干燥的空气，无论外面有多冷，都能让你舒适地露营。 布赖恩·罗加拉和杰克逊·布彻| 2021年1月25日|户外在线 
 脏鹅在U街的帐篷下设置了火坑，还在屋顶设置了丙烷加热器。 随着室内餐饮回归华盛顿特区，企业主们再次适应 
 当我这样做的时候，我可以看到一盏电灯，一台戴森吸尘器，一台笔记本电脑，一个吹风机和一部手机。 想想洗衣机，Justin Green, 2012.9.28，每日野兽 
 由于热水器没有天然气，她开始创新。 巴基斯坦雅皮士的危险|洛林·亚当斯| 2011年5月12日|每日野兽 
 11月的一个下午，两人坐在暖气前，苹果突然灵机一动。 最初的苹果图标|安东尼哈登- guest | 2010年10月6日|每日野兽 
 希特说:“在臭虫还没流行之前，我们就有了它们。” 治安维持者臭虫消灭者|Brian Ries | 2010年8月27日|DAILY BEAST 
 早在2006年，Brian加热器住在皇后区阿斯托里亚的一间公寓里，他开始注意到自己皮肤上的伤痕。 治安维持者臭虫消灭者|Brian Ries | 2010年8月27日|DAILY BEAST 
 在下层楼梯的后面是一个带热水器的壁炉。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 大暖炉里没有火，桌椅上积满了黑灰。 海狸巡逻队的呼唤|V。 谢尔曼 
 水箱底部与加热器底部连接。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 加热器顶部与锅炉顶部连接。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 我们在雪橇上做饭时，只靠那台取暖炉。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森